
### 1/7  Работаем с процессами

##  Домашнее задание

```
Задания на выбор
1) написать свою реализацию ps ax используя анализ /proc
- Результат ДЗ - рабочий скрипт который можно запустить
2) написать свою реализацию lsof
- Результат ДЗ - рабочий скрипт который можно запустить
3) дописать обработчики сигналов в прилагаемом скрипте, оттестировать, приложить сам скрипт, инструкции по использованию
- Результат ДЗ - рабочий скрипт который можно запустить + инструкция по использованию и лог консоли
4) реализовать 2 конкурирующих процесса по IO. пробовать запустить с разными ionice
- Результат ДЗ - скрипт запускающий 2 процесса с разными ionice, замеряющий время выполнения и лог консоли
5) реализовать 2 конкурирующих процесса по CPU. пробовать запустить с разными nice
- Результат ДЗ - скрипт запускающий 2 процесса с разными nice и замеряющий время выполнения и лог консоли

```


###  Написал скрипт proc.sh аналогичный работе ps ax

В приложении скрипт, лог и Vagrantfile
